美隊仲有咩睇頭？

以前仲話個盾係汰金屬，好似好勁咁，依家汏金屬周圍都係，又要面對大佬級外星人，佢個新盾最多咪又係另一個汏金屬，仲要冇得好似以前咁飛出去，睇下IM都個甲都 upgrade 到超屈機，雷神蜘蛛俠黑爆唔係有勁甲就係神器，作為巨頭之一嘅美隊呢？仲要出場率咁低？之後佢個角色係咪注定打醬油？

好似話avengers 4後就唔會有佢

又要講多次
Ca個盾係vibranium alloy
係意外整出黎
仲硬過普通vibranium
Vibranium有極限(ultron比人射熔個身)

打你老母醬油

挑咪又係差唔多

睇美漫改篇電影睇到日本漫畫鬥爆氣咁做乜鳩

你老醒你叉飯就叉飯啦
加多隻荷包蛋
俾盡你咪係廿二蚊碗！黯咩然銷咩魂飯呀？

加多個alloy咪又一9樣

點睇得出差唔多

咁你睇得出有咩發揮?
舊同新都係打唔爆架喇
唔通叫雷神ironman幻視一齊射9佢試下咩

想講返個分別姐
盾原則上係打唔爆

咪又係比黑豹劃花左

如果個個都咁L勁就唔好睇啦
同埋佢下集都死硬

佢個定位同batman差唔多，應該轉做幕後做軍師，發號司令

你講咩話

justice league又唔著，搞到成個卒仔咁..

雖然佢係冇咁勁
但係佢既打鬥場面最好睇
肉搏戰